有冇可以幫我搵番鍾意人既感覺

以前中學 兩個人果種單純又純粹既感覺
冇目的 冇機心 純粹係自然走近對方
慢慢就會一齊 愈黎愈鍾意對方
就算到最後 彼此感覺淡咗 都係一段份外美好既回憶

但人大咗 我漸漸搵唔番果種簡單 心跳既感覺
速食文化既流行 每個人靠近都係建基於外表
人與人之間既關係變得好淺薄
我再搵唔到理由去愛上任何人
都投放唔到自己真摯既感情

係俗世既洪流之中 此刻我感到空虛

單身左好耐？

一年多啲

慢慢就會慣架啦 我上year one同女朋友散左 都係好似你咁 而家過左三年就冇事了
利申 都仲係冇女

有時無聊想溝下女
但又少女性朋友
最尾都係覺得自己一個好d

慢慢習慣 然後接受 係咪一件好事

慣左咪唔覺有野

自從中五拍最後一次拖之後到出左黎做嘢都唔敢再拍拖
覺得另一半會比好大壓力自己 慢慢覺得自己都照顧唔掂唔應該累人

緣份未到姐

社會既現實都會蠶食大家顆真心 加油巴打

你睇得好通透

真

其實種感覺無左就無左
但無左又唔代表無愛情
就算有感覺而開始都始終有一日會無

同ex散左3年
最近遇到個鐘意既人
本來無欲無求過一世咪好
點解要俾個人我囉囉攣

果種不斷等佢覆msg 已讀不回會驚一餐既感覺其實好難受
佢唔止對你一個好 佢對個個都咁好

雖然話 習慣佐就冇乜所謂
但我覺得感情，或者勇敢愛 喜歡，呢d嘢 真係唔可以話冇佐之後習慣一下就冇嘢
尤其我地日日都接收唔同信息，好嘅壞嘅～
但大家有冇感覺到，當呢種習慣真係變成一種習慣， 感情於妳於我就會開始覺得並非冇必要，但心底裡總會話習慣佐就ok嘎喇 ，緣未到嘖
其實呢種習慣好可怕，妳/你大概好想去拍拖，好想喜歡一個人，但又唔想為拍拖而拍拖；你可能唔想去拍拖，但到佐某d之後卻不自覺地想，倘若我身邊也有那麽一個他/她 似乎也是不錯呢
但當那一刻過後，熱情，衝動退卻後，那個該死的「習慣」又會走出黎同你講「習慣就冇嘢嘎喇」
如是者，不斷循環
細思極恐
當到了某一刻發現，咦 這個她/他不錯呢！ 然後你/妳也只是在心底裡想想，嗯 確實不錯，然後抬起腳繼續向前行，大不了回頭望一眼，到最後 你依然都只會是一個人

ps 並非不想愛，而是漸漸有那麽些許的麻木該如何愛 互勉，年多前帽事嘅 的我

單身左三年幾 慢慢你會習慣 覺得講咩都曬氣

現時大了 那種心跳難重演

有對象可能係好事黎
不過人大咗驚受傷總會保留自己
希望你果個人係岩你 幸幸福福啦

笑左 一年多啲咁快可以睇化

你叫啲出世單身到宜家既人情何以堪呀

利申 單身左八年

好長既文 好深既感慨
其實習慣係現實要我地做既野
每個人都係架啦 總會有少少想擺脫現實果種無奈
但最後都係不得不屈服 因為 你明架啦
加油啊巴打 希望你既緣份儘快來臨

Ok 你食鹽多過我食米

巴定絲，做乜唔試下搵另一半？

gay既係難搵啲

我唔識答
冇對象/對象唔適合掛

工作環境無適合既對象？或者平時周圍？

冇乜 讀緊大學 身邊啲人都係玩下玩下

認真post

去當兵先

明白。其實你都要打開心窗先。

當普通朋友咁相處下，絲打係雙子座？

最近搵得番呢種感覺
真愛係咪要出現

已經習慣左有機心咁識人

跟你隊？ 不了

我處女座

係 恭喜絲打

唉 咁樣好咩

好多人都係咁，咁你可以點

番過去讀書好唔好

已單身7年

冇話點唔點 想搵番嘛

好快會遇到架喇

好想比女攬住 體驗比人愛既感覺

呢種空虛叫雞都彌補唔到

番去校園食小弟弟

唔得啦
這些機會是屬於學生妹的

我宜家覺得自己好難再好鍾意好鍾意一個人
身邊有時都會有覺得ok嘅人出現
但一諗到要重新認識一個人 磨合相處就覺得好攰
都係不如自己一個

有時無啦啦就可以有
老套講句 緣份

咁你始終都要去習慣每個人都會有唔同既性格習慣
就算係一個幾好既人你都需要去磨合架

磨合從來都唔係一件好困難既事
你日常生活中同每一個人都磨合緊架啦

如果根本就係你地期望太多
想唔洗付出就有回報
想唔洗磨合就有 100%岩你地性格習慣既人出現
唔好發夢啦

就好似我岩岩講，磨合其實唔係一件咩野困難既事件
其實我地日日都同唔同既人磨合緊
問題係你點樣去表達出黎
你係好聲好氣咁去溝通既，自然問題不大
如果你有咩唔滿意都係到鬥屌既
咁就仆街啦

呢個世界好公平
無付出就唔會得到有回報
好簡單